Selle 23. Julil 1861.
Mändla külla Perremeeste kaebtusse peal wasto selle koggokonna wallitsus, sai selle peal mõistetud: et eddespiddi küidiv igga külla jaos isse erranis tähhentud sawat ja Mändla külla mitte rohkem kui 1/3 jaggu küidid annab.
Peakohtomees: Jaak Tamm XXX
Kohtomees: Ans Siww XXX
Kohtomees Jürri Noor XXX
